唔係好明大家屌拉莫斯做乜。。。

我哋鐵血隊長拉莫斯攔截粗野咗少少姐

可憐到自己推post 橙

收皮啦屌你老母

球場上隱形
網絡上都要隱形
唔怪得樓主成日唔開心要飲酒

仆街 ，笑死人

死中坑係咪要咁25

笑甚麼

你次次開po都比人笑

得呢個係

樓主好橙,次次開post都冇人理

幫你推下

醉ching

系咁㗎喇
毒撚上網冇人理

Btw funson reported

牙你老母全身牙

吊你老母==

牙乜春牙

屌你老母 樓上張圖

甘都驚
渣GA

我當街嘔能左

飲醉左
嘔係好正常

佑b不嬲都廢